連登死左？

岩岩上唔到

Ddos

YES

幾驚比中共收皮

有咩點解我上到

已fc 係真

同一時間我屋企個netvigator都死咗兩三分鐘

咁夜先ddos有咩用 唔係試野嘛？

係

1:30左右仲上到
1:50就上唔翻

上到喎 邊有斷 唔通個account俾人hack左？

間歇性熄登